大家唔好再講總辭，民主黨好多人仲要供樓

泰博帶頭辭左先啦，以身作則，帶領潮流

g持